過場動畫係歐美game定日系game做得好D？

uncharted 4,gear of war 4,羅馬之子呢D歐美game同仁王,tales,女武神呢類日系game比，邊個過場動畫好D？
(日系game指日本、動漫風格)

又係你

日本代表 人中

同歐美game比係邊個好D？

人中之龍6：

Uncharted 4

邊個過場動畫好D？